限聚令放寬│ 九龍公園泳池今重開 半百泳客清晨排隊等入場 觀眾席仍關閉

d公公好耐無見過婆婆風騷既胴體

飲屎水，等第4波

有囡囡昅嗎！

如果附近酒店 有月票就好

泳池群組

嘩屌....陣老人除

閻王：無啦啦又多一堆工作做

隨時未到10月，已經爆第四波

港共goodest logic
可以互飲屎水
不可帶罩投票

九龍公園游泳池聽講好多gay佬，唔知會唔會由gay開始大爆發

隔住個mon聞到藥油味

咁玩法唔爆就奇

游水，痴撚線，

塘水滾塘魚

成個池都係呀伯呀婆d尿

啲gay佬終於可以去返泳池搵食